[估下幾錢] 蘋果或將推出頭戴式耳機

蘋果或將推出頭戴式耳機 提振可穿戴設備業務

知情人士今日稱，蘋果公司正在研發頭戴式無線耳機，試圖通過高端音頻產品來拓展AirPods業務，從而進一步強化其可穿戴設備 業務。

airpod pro都2000
頭戴 過3000是常識吧
賣得貴就大把死忠傻仔買

$2999

唔睇好，一定好貴，而買得貴價頭戴式都係重視音質嘅人，但如果用嚟無線連iPhone.......

Headphone 3k唔係正常咩

3999

垃圾音質

我估5999

6999

12999

戴眼鏡用呢d耳機好痛，之前用過beats...同埋我頭好細 戴呢d好7

估$4000

2999

收購咗beats又出自家品牌

通常估完之後, 都會貴一倍

即係起碼5000

Beats 質素不了

349USD

我估$4000左右

如果無主動降噪, 再用咁撚aggressive 定價係咩玩法, 淨靠死忠果粉就夠?

4個pro wheel都要$4999，pro headphone最少都要$9999啦

Headphone降噪

如果可以連埋去電腦用, 我好大可能會買

4個碌都 us400......呢d 起碼要 us800

啲力聚哂落個柄度 夾到個耳仔上面嚿骨好痛
不了